有無人同另一半錫錫會不經意發出聲音

錫一下「啜」一下

鍚到伯母不要不要咁叫